【民記】第五次民間記者會

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第五次的民間記者會主題為：「 公民權利大倒退」。 團隊希望能借是次機會，提供多角度意見， 還原事實真相 ，從而反駁警方及政府過去的謊言、以及社會的誤解和迷思。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月19日
時間：14：00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 19日（星期一）早上11點00分或之前，以電話（94377274）、Telegram（pr640212）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致

採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟

2019 年 8 月 19 日

Dear Members of the Press,

Re: Invitation to Fifth Citizens’ Press Conference on 19th August 2019

The fifth citizens’ press conference will cover the topic “ The Onslaught on Civil Rights”. Our team would like to this this opportunity to provide more perspectives into understanding recent events, so as to unveil the truth untold and counteract the misleading information provided by the Hong Kong Police Force and the Hong Kong SAR Government.

We hereby cordially invite your organisation to attend our press conference. The details of the event are as follows:

Date: 19th August, 2019
Time: 14:00

There will be a question-and-answer session at the end of the press conference. Since the anti-extradition bill movement is characterized by the participation of many civilians without leadership or organization, we may not be able to represent all protesters by responding to some questions that may require more deliberation. In such cases, we will take note of those questions and provide our responses in future press conferences. We hope to seek for your understanding regarding this arrangement.

In view of limited capacity of the venue, should you wish to attend the press conference, we would be grateful if you could confirm your attendance by contacting our representative by 11.00a.m. today.

Phone: 94377274
Email: pr640212@gmail.com
Telegram: pr640212

Should you have any further questions, please do not hesitate to contact our representative with information as stated above. Thank you for your kind attention.

Yours Sincerely,

Mr. KIM

On behalf of Citizens' Press Conference

lm

會唔會太急 佢地睇唔睇得徹

記得講818無黑警係可以好和平㗎

支持

tui

呢個timing搞
屈機到

播臥底返狗竇條片

應該ok
搶先班狗講野係重點

辛苦曬咁多位
五大訴求，缺一不可！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

請問聽日民記有咩議題畀我哋參與討論或投票？

push

更係盡快攞輿論主導權

推

辛苦晒

夜晚晚先通知

btw推

勁推

pish

半夜出post

辛苦記者會手足！
咁少時間準備都趕到聽日早過警察記者會

我推撚到記者會為止
幫手推
聽日返工時間 + LUNCH TIME會有好多人睇熱門
勁推!!!

幫同路人推

721 811

up

搶驚賊發言

冇警察係到真係好和平

Tui

辛苦哂,較定鬧鐘起身睇live

辛苦曬

推
講今日份問卷？
會唔會喺連登公投deadline？

香港人爭氣！

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

印象中有民記既日子都係升市多

效率太高!

819

行動升級！

九月二日 全港三罷

Pish

之前班狗話臥底行動係針對極端暴力分子、但係今日影到夜晚成班狗着住黑衫返入警總,會唔會可以叫佢交代所謂針對性嘅臥底行動嘅準則

又記者會又罷工
啲combo咁順既

多謝一班義士做搞手

幫推

辛苦你地啦

辛苦哂你地

823 人鏈！

9 月開始 全港三罷

Pushhh

推文路過

同埋咁多人出嚟政府都係得咁嘅回應
係咪想重蹈6.9覆轍
想製造多次6.12鎮壓同6.15以死明志嘅悲劇

巴絲加油，淡定應對慢慢回應

辛苦你地

可唔可以順便交待埋
遊行期間五大訴求不絕於耳
而家香港人權受到咁大嘅打壓係源於制度嘅問題
即使現階段真係好似啲風咁吹林鄭下台
民意都係唔會滿足於此
封咗中共交人了事嘅後路

舉腳贊成

Push

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

立即回應五大訴求 否則全面升級武力

跪求民間記者會宣布Set Deadline俾政府回應五大訴求

加油

辛苦哂

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

多謝你地

點解呢段冇中文嘅？

推post小子你肯閂撚左個推post bot未

612 721 811

辛苦曬 支持

撐

推！

721元朗恐襲第30日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

被人話煽惑他人乜乜乜，害死手足
最好所有野都係”自發”

7.21
8.11

其實有個匿名投票tg group

幫手投票

最好搵埋佢地係參與示威圖片

民記要繼續做落去！好有意義！

今日 1400

72

留名

加油！

推左記者睇

Keep 住努力, 真心覺得你地好撚勁

無分和勇，公義在民間

推

要譴責政府繼續漠視市民訴求

仲有，咁多人，點唔行出馬路呀，diu……

推！！！有戲睇

大力支持。
辛苦晒！

做得好

反對通知書既理由

其實係咪應該強調政府今次人流管制完全失當
將返交通阻塞既責任俾返佢地
琴日銅鑼灣塞到阿媽都唔認得都冇人搞
上環勁暢順但就狂封路搏人入西環

死線、升級

pusu

加油！希望經過尋日多啲人關注。

另外警察/政府記者會我想記者問：

政府開口埋口話要平息後坐可以低傾，
但我地五大訴求佢地會一次佢地只係揀一兩點回應，
而且答案全部都駁回，只係一直打壓同齋話可以傾。

民間已經有好明確嘅訊息同200萬人用左兩個半月大大聲咁表達，究竟政府可唔可承諾或正面回應一部分訴求，釋出任何「正在計劃」。

而家已經日日畀你坐低去發言，但政府除左話唔得之外，乜都冇講過。

另外，今次抗爭運動已不停「明確表示冇大台」如果政府只接受坐低傾，點樣去預備一個最少容納三百萬人嘅地方，仲要畀到每一個市民有直接「對話」嘅機會？
冇任何正面回應同解決方案，點樣去叫大眾平息？

823人鏈

要記住民記係平台 唔係大台 每人都可以自發搞活動

香港冇條適合嘅馬路

設死線，行動升級
831

823

823 人鏈

g持

推返上頂 呢個先最重要

Thank you
光復香港時代革命

set 係830
否則831 升級

830 good!

定死線呀

thank you

升級應該係一步步升級
跟著仲有美國香港人權法
要配合步伐
最後死線係101

你乜水？民間記者會有自己個連登account, 幾時到你宣布？

你乜水？民間記者會有自己個連登account, 幾時到你宣布？

你乜水？民間記者會有自己個連登account, 幾時到你宣布？

你乜水？民間記者會有自己個連登account, 幾時到你宣布？

你乜水？民間記者會有自己個連登account, 幾時到你宣布？

你乜水？民間記者會有自己個連登account, 幾時到你宣布？

！

辛苦晒🙏🙏🙏

ga yau!

818和理非做到嘢，大家可以平安回家，支持

Set Deadline 呀

822 deadline？

政府話我地「堵路」（根本日頭就係太多人出左條路）唔夠和平呀
問下佢下次係咪話我地仲有人戴口罩所以唔count和平示威
cls

正，支持

金先生係咪韓國人

辛苦晒巴打絲打

minor mistake "take" this opportunity at 1st paragraph line 3

要死線

721
811

支持 , 希望今次會好d~

少捉鬼 多做實事

不足鬼 不亂衝 鬼自然離開

推 支持

推！！！

Support!

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

要睇遊行結果

辛苦各位

大家加油

會否向世界的支持者致謝， 例如黃背心，各地的集會人士

民記好波

推到開始!

其實自己可以自己搞同提議
或者係度問意見
唔好當民記係大台
要聽order 先識做野

記得播!
記得播!!
記得播!!!

818 個個打哂飛機
170萬人又點
政府唔會因為你170驚你
只會因為你少左30而笑9你呀

個個行完好撚開心
洗鐵車長罷工你有無幫手
人地821塞鐵你有無幫手
傷眼妹妹仲係床呀，你818幫左佢d 咩呀？？？

個個即刻同我停止打飛機
去幫塞鐵組
去幫機埸組
去幫下一次行動啦

仲要set deadline呀

其實已經冇人再留意每日黑警記者會

點可以叫佢地幫手讀公開信？

要用政府宣戰，今次和理非集會後，政府如果deadline之前無答應五大訴求，官迫民反事在必行

推到完場

死線呢條死線去左邊呀？？

Deadline呀

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

支持, 但其實唔好照稿讀效果會好D

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

死線呀

Up

咪儍
更急都有
夠哂時間俾傳媒去

定死線

Pish

612 721 811

支持 幫推

辛苦晒！

puah

pusj

加油呀！

正

記者播 同講冇警察冇暴力

辛苦晒！多謝民間記者會

[多圖] 大波女警j到我無曬紙巾

推推推

支持支持

希望可以張818交通混亂，所謂不便既責任，推返落去警察度。

好地地佢唔批遊行，明知會好多人都唔作適當安排，同林鄭一樣，明確有方法，有能力令社會安定，但偏要令社會混亂。

想講好耐，上款加個「致」字係錯呀！！！

上!!!!

都未開始推乜鬼

香港人加油

捉付國豪個義士比人拉左今日提堂無人講！？！？？！？

721 85 811
831

冇狗就最安全

推到黑警仆街

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

推，

set deadline
set deadline
set deadline
好重要所以要講3次
唔可以政府冇回應我地就由得件事不了了之
仲要keep住721 811
要為我地既手足討回公道

Deadline ar

叫政府自己行多幾步
全面回應五大訴求！

我哋已經釋出最大善意，回到和理非
政府乜都唔做唔好怪大家再衝

仲有“我們不怕解放軍！”

撐呀!!!!!!

PUSH

辛苦曬，每次都支持！

正視聽

推呀

以正視聽

呢個一定要推

死線已定!!!

#188 有補充

唔小心推左

為民發聲必推

推撚到解散警隊

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

立即普選 否則攬炒

一定要講服班狗雷射筆唔係武器，如， 叫警察出被雷射筆整傷嘅驗身報告同獨立調查報告係被示威者嘅筆整傷， 否則攻擊武器論不成立。

班狗次次用呢個籍口去話自己受到攻擊就出去打示威者同開槍。

冇左雷射筆呢點， 前線會安全好多。

開press con時要播片
你地的片我部連儂大電視會播

deadline呀

一定要播！！！

可以加埋普通話嗎？

推上去比全世界睇

721

推pish

推！辛苦大家！

一陣聽

tui tui tui

仆街la , 未睇晒「第四次」

而家睇返先！

推！辛苦晒

辛苦晒！！

下次遊行，可否想方法，數清楚（ 民陣只計維園，浪費左唔小人心機）

辛苦曬記者朋友

麻煩話俾呢個政府聽
就算平靜後都唔會同你呢個政府對話
而一日仲係你呢個政府掌權
都唔會平靜

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

Dor Tse 民間記者會!!
612 721 811
831 Gin!

香港大部分市民+14億人都好唔歡迎你地 走啦 賣國賊們

兩個this?

五大訴求！缺一不可！

光復香港 時代革命
推

請係記者會向政府宣佈死線時間 如果依然唔執行幾百萬市民既訴求(唔好用回應呢個字 因為政府好鍾意用語言偽術 求其答幾句廢話當回應左 所以我地應該要求佢直接執行市民5大訴求) 市民就會不斷升級各種行動 達致攬炒 (如果記者問會有咩升級行動 就話市民有各自既做法 無一個固定既限制 所以答唔到你 但目標就係要大家一齊攬炒)

你BOT黎?

推其他DEADLIND PO啦

g持！！！！

推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦推其他DEADLIND PO啦

有啲麻木

bump

文字直播
電蟲剪報小組

留名等睇
好加分呀今日開press con

推 好快手

推。咪再嘈交啦。

叫人唔好再捉鬼，人地放啲咁易捉嘅鬼出黎呃你地係咁捉，捉上癮

推多下

喪推

可唔可以係記招
818 證明左
「政府多番漠視和平遊行集會，升級係必然」
「民意冇割勇武蓆，全部人一條心」
「冇狗維持秩序先係最和平、最有秩序」
「我想幾時和理非就和理非，幾時勇武就勇武」
「狗、政府先係衝突嘅根源、罪魁禍首」
「我地先係主流民意，大勢所趨」
「全世界媒體見證一切，普世價值觀唔會動搖」
「劉業成剛愎自用，反間計、空城計失敗」

2pm

就開始 好期待

Chris Wong

邊到有live?

立場有

2019/08/19 14：00
民間記者會 Citizen's Press Con
主題「公民權利大倒退」
Theme "The Onslaught on Civil Rights"

各大媒體直播Link:
The Stand News:
AppleDaily:
NowTV:
I-Cable:
RTHK:

嘩 好似好多記者咁？

推攞呀

求巴打定時文字轉述重點

屌 見到有韓妹記者

絲打好緊張

把聲好震

上次個絲打做左MC

直播好多0.5

最右冇戴口罩

edward哥口罩都唔帶咁霸氣
小心秋後呀

開始

上次個女仔做左mc

現場係邊度？

周星馳巴打把聲

開波了

之前個英文絲打做mc?
口音幾似

好勁 不過有少少緊張

巴打同絲打都好似係上次嗰兩個？

係第3次果個

絲打好靚ar

好多五,六十後直頭唔知有呢個記者會存在

係咪第三次果個巴打?

巴打語氣唔錯呀
有岑子杰feel

今次好波呀, 中英釋

講得幾好，夠慢夠清

講緊野嗰個好似第三次好大大隻個巴打

巴打語氣好firm，正

巴打係第3次MVP中文果位. 佢仲會講英文
女仔係英文發言但係QA好緊張果位

Edward巴打IT狗無誤
唔知點解咁覺得…

我都覺

巴打講野節奏好好，不徐不疾
好清晰

唁好推住先, 影響討論

字正腔圓

巴打把聲

冇民主嘅自由係脆弱嘅自由

睇樣....100%

絲打點解唔戴頭盔

講到好SAD

始終公開既記者會, 報紙傳媒會報導
年紀大個D 都會 有機會接觸到

唔知咪同佢地講解下囉

語氣好強勢

真係一睇就覺

絲打唔帶頭盔

一路推一路睇

搞放映會得唔得

推爆佢

支持巴打

真係有樣睇

好強勁呀巴打

我好喜歡呢位黃先生把聲

有數據有例子

推撚爆你

Edward巴打係咪mons緊post

我都想幫手 有冇tg group

講緊野呢位巴打說話一定5**

好清晰呀

越黎越進步!!!!
好勁!

推爆你

我都覺得好應該搞放映會!!!!!!!!!

停一停先個個都傾緊個POST邊會沉

想幫手

份稿寫得好好

屌

佢bot黎

其實可以搞放映會
等多啲人知我地有記者會

巴打講野好有威嚴，吸引到人聽

有名你睇 唔會停架喇

佢地係咪cap帽加安全帽？

好清晰

唔好勁推住先，影響討論

我係現場睇live

把聲好好聽 隻隻字讀得勁清楚
以為聽緊中文listening

吾係零晨四點

巴打把聲同語氣真心好正

講得好

理據好充足
辛苦手足們～

睇到王先生就諗返起果幾封公開信

我提議過 但無人理我

support

講得好有感染力

仲要有火

推完未?

還我遊行自由

EDWARD巴打陰陰笑, MON緊PO??

勁推好撚礙眼

推推推推推

今日無片睇

講野啲聲調好好聽，又有理據

我都係....
其實同埋可以剪下D片
做短片擴散出去?

edward

不斷將人權搬出黎
香港人一直係道德高地

chris

Edward巴你好

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

停呀

終於識推比中共
以為驚左佢

呢位巴打讀稿真係世界級

可悲既係極權中共一直都冇人權

想幫手既 不如一齊開個TG谷?

㩒錢/換美金，罷買罷消費，經濟戰未完

Edward巴係咪就係推post小子

係咪bot

笑咗

推乜尻都上晒

王先生好型仔

聽完都覺得香港人好撚慘...

睇唔到對眼 保護得更好

好想係電台聽到呢段SPEECH!!!

鄺小姐定Edward係市民

CHRIS WONG

停一停

依位巴打讀得好好

第一段錄音完結 你有5分鐘時間閱讀試題

把聲好好聽

光復香港

Chris Wong 好靚仔

講得好好

都好多五毛，唔似中共帶緊和平風

AGGER

聽到眼濕濕

有冇人覺得edward有d似黃子華

光復香港 時代革命

手語果個真係好勁,聽埋英文再要變成手語

屌你老母

屌
光復香港 時代革命

已射, thx

冇咩野
好怪下姐

巴打身型好fit

講得好出色

巴打oral一定5*戈

我講緊YouTube/FB留言

人才輩出

依個係港式英文代表 ?

巴打我愛你
光復香港
時代革命

竟然講

英文巴打

光復香港
時代革命

點解呢個PO上唔到熱門

煲底見 光復香港 時化革命

英文有啲卡卡地

緊張姐

佢係bot

光復香港, 時代革命

想拍掌

英文巴打加油

中文巴打係咪上過黎？

巴打英文

Edward 巴

幫手舉報嗰個推POST嘅BOT，
睇返佢覆POST嘅紀錄，
係剛剛好每15秒一次。

光 復 香 港 時 代 革 命

加油啊英文巴打！

掛住上次兩個英式口音絲打

好似唔夠突出琴日個1.7M和理非集會?

英文

英文巴叫brain

停呀 散啦！

都流暢既

Chris Wong 講得好正，特別係最後

五大訴求
缺一不可

緊張啫, 港式英文巴打加油

FEEL到佢英文好撚勁..係小小緊張

港式英文

美式口音

我都覺

等Q&A

得

好聽

chris ＆ brain

好似以前教英文啲錄音帶既聲

緊張 包容下

中文果個精彩到想企起身拍手

佢係聾人黎 台下有另外既人手幫手翻譯

立場岩岩個鏡頭CUT左佢冇得睇佢笑TIM
btw呢位巴打英文應該說話都5**

sry

英文巴打好緊張

我果D先係港式

英文巴中文巴把聲都好好j

巴打好緊張

句sorry好好聽

唔洗SORRY
不完美 可接受

英文巴加油啊

停頓有啲奇怪 加油巴打！

有啲緊張，加油！

上次絲打個個100%似聆聽考試

sorry

已經好好喇

唔好sorry喇

畢竟唔係自己母語又緊張卡卡地好正常

推你老母

Handover讀到變hangover

留名睇689話人英文廢

聽到想喊

加油 好好聽 J死人

睇到我都緊張埋

加油啊

我都笑咗

慢慢讀

no rush

巴打加油
做得好好

加油！！

緊張好正常 加強!!

加油呀巴打

多謝巴打

篇speech寫得好好 有力而不造作

講慢d就冇咁緊張架啦

巴打加油

你好型啊唔好緊張
g持你

Ga Yau!!

其實太長，present 咁
好多野我地同路人知晒唔使再激勵鼓舞
放多啲重心時間落點拉中立淺藍好啲

英文講到19999

中文巴打
英文巴打

讀英文稿果個之前有冇睇過份文架...

下次記得要睇一次再reherse 一次先落場讀啊

英文好好架啦
加油

加油加油

外國文宣

no more sorry
they are doing well

俾外國睇

唔通個個都要有完美口音咩
其實有時都要有下呢種巴打, 香港STYLE
但佢英文都唔差丫

推推

屌你老母搞到我公司部垃圾機hang機
屌你老母

英文巴 唔洗緊張

緊張姐 對全港講，你估咁易咩

後面做手語個男仔 算唔算靚仔？

推，同意

巴打好勇敢

好波英文巴！加油！

英文發言CHING要加油，下次講慢啲就無咁緊張架啦！努力！

雖然唔夠個幾位英文絲勁，但係已經屌打在座90%連登仔
加油

真係好正

啱呀

pish左先
已經好叻 每次都要努力

加油呀各位

痴撚線英文明明好好lo 你地聽乜架

上左熱門啦 唔洗再推

一定好靚仔

巴打好勁

英文係港式, 但係太緊張

被屌打之一

rubbish government

根本就叫得讀英文稿果d都唔係廢啦

英文手足有d緊張，慢慢講就ok.

手語巴都好勁

多謝

唔洗緊張啊已經講得好好

越講越順架啦

普通人去呢啲場合會緊張好正常
巴打你做得好好

例如你屌狗點爆牙爆面我地知，你一係減啲speech 時間擺幾張相講解比啲老坑睇，洗佢地腦好過激勵同路人

英文巴打好緊張！已經好好架啦冷靜啲就講更好！

btw 手語巴真心勁 好多場合都見到佢

原來果日係黃金見到部電視係播呢啲
睇到仲以為又係咩街坊廣告

之前兩位絲打太過出眾姐
今次呢位巴打都好好架喇

巴打進入狀態啦

一聽就知係香港人

冇咁緊張啦
巴打好波

開始順喇 努力 巴打

愈講愈順啦！

港式口音，但好好聽，每個字都好清楚

巴打

Thank you 巴打

個speech應該係比記者落稿

港西召集人

絲打英文

同意
記者會主要是爭取同溫層以外支持
淺藍為主

英國腔好好J

巴打最後都上左力

香港人撐香港人

看番Edward巴了

女主持

絲打啲英文都好掂

真係堅正

係街睇唔到
幫推

原來做mc

絲打轉左做MC?

鄺小姐把聲都幾好J

笑夠未啊EDWARD巴打

個女MC 英文好外國feel

大家都認得出

第二次英絲

真係J左幾次

Chris Wong, 我好想屌你呀

如果冇EDWARD個名牌
我可能會以為EDWARD係絲....

想睇中間個巴打

EDWARD都可以係絲既

現場睇緊，

HI EDWARD巴，我知你MON緊POST

好想睇Chris Wong隻眼

Edwin 咪睇post, 認真D
成日偷笑

mc係上上次個british accent絲打

Mc 姐姐

唔好偷笑啦

唔好偷笑

唔準笑

笑笑笑
笑丫拿

Edward 巴打係咪法夢成員兼人權法國際法專材, 真。比卡超黃啟暘

又偷笑

推呀
大家請分享出去, 要抗衡政府記者會

Brian has no problem

Edward

拿我知係岩岩又禁左F5架EDWARD

認真啲做野啦
Edward巴

加油呀 辛苦你地日日趕稿

佢真係有MON PO而家冇望緊電腦

真係唔好偷笑太多, 始終係正式場合

係咁偷笑

認真D啦集中討論內容同改善建議先

次次時間有限，但都準備得咁好

又忍唔到笑
嚴肅D

其實係咪第三次記者會既Steven Ng黎

其實咁唔留心唔係幾好

扯氣聲好正

好想搣佢面豬

器官捐贈 乜料 作個理由都作得好D啦

喺街睇唔到直播，有無文字直播

咩器官??

器官捐贈

和理非>死線>升級cycle要同國際宣揚！！！如果唔係根本無人會知我地勇武嘅理據

我愛chris wong

做乜突然咁緊張

女MC啲中英都勁到咁...........

返緊工睇唔到直播
聽回覆都知要忍笑啦 係咁偷笑

軍政府唔使你教佢做野

器官捐贈……真係9up無成本

絲打唔好咁緊張

香港有直升機架喎

唔通....活摘...

上次果個c打

好緊張

MC絲打英文好似好好

有D緊張

絲打緊張到癲

絲打有d緊張

mc好似有啲卡卡地
不過可接受

法律

發夢人士 但咩都唔帶

多謝絲打即時翻譯

主持好緊張
各位加油啊

個人覺得唔好多過一次出黎

法律巴

法律巴 係笑緊你地話佢係IT仔啊

其實呢part 我唔係好明，你mc 幫佢總結？有必要？
你話幫譯英都話
好怪

發夢

巴打講野啦!!
加油

MC絲打係咪用英文曱甴論果位絲打

edward 真係mon緊post

IT9

比卡超?

It狗

唔係IT狗

屌 真係有mom post

IT狗

好似係個機構名

佢唔係it狗

it狗

法夢成員

笑撚左屌!!!
唔好睇PO呀!!!

好想娶佢做老婆

Edward巴

我唔係IT狗

黑警無恥到 擺瑪麗醫院上枱

絲打啲英式口音
at all
at toll
個o音英式到
tolk about

成班笑左

笑死 我唔係it狗

haha 我唔係it狗

FCed edward mon po

唔係it狗

Edward有份發言架
真係有mon post

你班連登仔

澄清自己唔係it狗

LOL =0 竟然係LAW狗

仆街真係有mon post

唔係IT狗啊

屌IT狗

係咪呢2次開始MC個角色開始"訪問"市民?
見官方/ 外國記者會好似都唔會咁做..?

巴打唔好扮er sir

轉心d 法夢大c

係LAW狗

我唔係IT 狗

我唔係 IT 狗

edward 有 mon post

呢個英文絲打應該只負責讀英文稿，而唔係做溝通方面既工作，太緊張又缺少急才

唔係IT 狗

Edward 巴打好風趣

笑果下好cute 年輕青春

笑到仆街

唔好扮er sir

人地嬲喇

條隊係後面

MC下次啲問題可以唔好太多前設
如果唔係太過引導性
一早夾好等嘉賓自己屌popo會仲好

Edward你好

edward 可唔可以say個hi?

果然有mon post

絲打講得好性感丫
多謝翻譯，辛苦曬

edward 好撚正

shout out to edward巴

mc絲打唔好緊張

MON PO狗

sorly edward巴
唔笑你了

因為果位嘉賓好似唔係好識表達.

由IT狗升級到

you 竟然是律師?

扮er sir

屌法律巴黎

你班連登仔仲話人it狗
利申我都以為佢係it狗

cosplay er sir

估唔到edward巴表現先係最好..........

mon po it狗

家下屌edward巴佢睇唔到

edward 係咪 新一集東方昇 國家級任務嗰個 / 嗰個組織 ?

估唔到係法夢

Edward望呢到
多謝你企出嚟！

不是IT狗
Law狗

嘩屌edward真係估你吾島

好像叫法夢

邊個再笑edward
目前今日mvp

佢望緊個電腦係咪呢個live post

好勁呀Edward巴

EDWARD巴原來係律師完全唔MATCH!!!
btw可唔可以講句屌你老母黎聽下

係lor adore 好專業

EDWARD巴好勁

你話呢?

Edward Wong
香港大學法學院博士生，主要主要研究比較人權法及比較公法。

法夢團隊

好想認識你呀Edward

法夢
我們是一班不同年齡、擁有不同背景、工作於不同範疇的法律人。但我們的共通點都是愛。發。夢。我們相信法治，相信人權，相信公平審訊，相信人人平等 — 因為這一切一切，都成就著今天你我她和他的生活。我們希望逐點逐點地用文字把我們對法治的夢帶給這個社會。在這漆黑的環境下，期望我們對法治的夢仍然鏗鏘。

咁CHRIS呢

唔是IT狗ar

推 我都想聽

EDWARD :我讀LAW 架

係

chris 贏身形

我仲以為係IT狗

無傷大雅 請除口罩 頭盔
當然前線決定

仲要講埋英文

我唔係it9

push pull

返工無睇呀係咪值得睇recap？我現家好多記者會都skip

Edward自己轉英文

講埋英文, d女比你溝哂啦

博士生

英文都掂

呢個係義士signature
同埋係保護自己

原來咁勁

毒撚嘅外表
律師嘅內涵

屌，我毒撚嘅外表+毒撚嘅內涵

每次都值得睇！
梗係要撐巴打

屌 玩撚哂 識法律 英文又得 可以出去完美撚狗

即場轉 稿都唔洗

手語跳完舞未

好想幫edward 含
利申：巴

same

唔笑你啦Edward

我哋錯喇

Edward wong係咪facebook隻比卡超

我有無認錯

edward 好型

其實可以唔睇
主要客群唔係我地

edward講完野返黎mon post喇

唔好笑啦
其實好攰
今日仲要無第二個輪更

唔話你喇 你繼續MON POST

今集陣容咁撚勁
嚇鬼班警犬了

聽唔到IT dog嗰句

同黑警講法律即係對牛彈琴
呀SIR 做野唔洗你教

想幫手既整放映會/擴散記者會既消息既 不如一齊開個TG谷?

Edward 睇到濕左

CLS 勁撚到咁........

edward 中英文都好勁
言簡意賅

鬆一口氣

edward睇呢到
我錫你春袋

Edward那自滿的笑容被電了

edward巴好波

Welcome back Edward

Edward巴有如漆黑中嘅螢火蟲一樣

EDWARD巴

秒殺Lidon jai

個人認為，法夢嘉賓應該著番件西裝囉，你講專業野，應該營造個專業既感覺，提升說服力。

唔係笑 覺得佢好正加油

講完又可以mon po

推你老母咩
靜啦

SORRY EDWARD

一開頭到佢發言就即刻講

絲打好緊張,成日有d位突然勁快講

又黎Edward

EDWARD巴打好可愛啊

集體引佢笑會點

不要再說

Edward英文好好

Edward 好可愛

wow 其中一個重點

成班外貌協會btw一開始真係以為edward絲打黎

mc絲打好緊張

Edward巴
我陣間幫你錫春袋

同意

想幫Edward含

斷﹗章﹗取﹗義﹗

道歉 !

正想講

身體動作都係手語重要既一環

想溝你edward

講英文個女仔稍為多左少少errrrr

Edward巴不知幾型，你就毒撚

邊忽絲

屌你，有料有自信真係無得輸

Edward巴，我想幫你含呀

佢著西裝D女真係一定會比佢扣晒
外表毒但其實係現充

已濕

edward巴好型呀

其實唔講野 真係有d似

溝

Edward 巴好勁

屌...好撚自卑

Agree 牙膏廣告都著返件袍

太多errrr

對腳勁幼

Edward 你好可愛啊！！！

Edward巴
有自信有學識 d女俾你溝哂啦

Edward巴bye#lm2

解釋埋可以格硬入私人地方呢個pt

咪同我爭我可以錫埋春袋

想幫你含啊

edward 好搶手

所以加埋長頭髮真係似IT9

edward好撚勁

唔割

排

好重要

唔好同我爭啊
我信佢唔係GAY佬

我覺得同一個人唔好出現多一次
MC都係咁話

中國沒有法律！所以五毛講的都係多餘

唔止反映民意仲係法律方面出發, 驅散黑警濫權同白色恐怖
可以話係今日重點

整體個look真係好毒

但佢一開聲就唔似it狗

難以接受佢唔係IT9呢個事實

笑容好迷人！！

笑得好靚呀 濕左

希望佢地可以反省下

Edward 巴好charm
表白

同意PR可以做好D

幾時到返王先生，我褲都除埋喇

希望可以反省下

佢面紅!

好靚仔好可愛

Edward巴呢個point好重要
警犬唔洗旨意再亂凶9人

popo要反省下

你老母你熄左個program啦

太屈機了

佢英文係咪自己發揮

巴打
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads

好重要
希望攬炒團隊可以睇到

Edward巴怕醜

刻薄啲形容，佢而家似打咗晚通宵機，剛剛醒咗連牙都未刷就去記者會

屈到

係,即時轉返自己岩岩講d野

法律友少少英文難唔到佢啦

反省下
不過下次如果係專業人士著suit應該會好啲
或者係smart casual

推, 如果之後嘉賓打算中英發言都想準備好

博士生喎 英文點會唔得

今日有冇人可以cut個edward偷笑精華

幾時到王先生呀

你個名

今日既巴打好大隻

一陣4點個記者會問！

講到民記幾萬人既組織咁樣

edward巴無準備英文

好好笑，
Edward一路講一路un腳

有無人CUT Edward巴段野做文宣

一聽就知IELTS 有8以上 =]

原來呢個Edward就係比卡超平日睇開你窒湯渣㗎

讀LAW 英文廢極有限

所以好有親切感

個笑容

好多人睇緊唔使你咁推法啦

［認真］我地應該要整合返頭先edward巴講嘅野再spread出去俾其他人知道警察有幾咁濫用同誤解啲警例

唔阻你繼續MON PO

Edward巴解脫既笑容

快d入黎傾

edward用d字好標準

咪偷笑

聽唔到問咩

個笑容甜到我覺得自己戀愛了

岩啦，比外國PRESS問多啲

尊重下edward巴
換返套恤衫陣不羈咪即刻出返黎

好想Edward巴打幫我瘋狂辯護

原本佢一個人推, 依家你逐個覆變左2個推

巴打你又偷笑

今次好多er

警察唔可以隨便入屋園

澳洲

edward巴又mon post喇

佢開始Mon

Edward巴愛死你

edward巴望下呢邊

有邊到destructive呀

唔笑你似IT DOG

原來係比卡超

英文巴打頂撚住

呢條問題伏到PK

好想幫Edward IT狗含
有咩途徑？

好撚伏 引割

佢應該係問緊和理非定勇武

Edward巴 點解次次偷笑都要望左邊

Edward 又 mon

官方link

問勇武定和理非

唔割呀 no cut ar

又唔係大台，又唔係林鄭，點答呀

感覺上佢似業餘對法律有興趣既路人

但都好多謝佢分享

幫拖啦EDWARD哥

hi Edward ching
how ball

外媒搞分化

屌你，EDWARD巴唔好MON POST啦，幫手答英文啦

巴打答得好
加油

EDWARD 巴 望鏡頭啊

Edward 巴打招呼區

嘩第一條就引割

好伏
應該可以搭
兩邊都要合作

好難答呢題

聽到我都緊張埋一份

頂住呀英文巴打

ABC Australia 問勇武同和理行邊一邊, 會有效

條問題本身係想割

掂 唔洗直接簡一個

好仆街
應該回返佢果個和理非－＞勇武無限loop
但巴打都答得好

好似係問勇武定和理非 佢會揀邊樣??

Edward巴你放下體果隻手可唔可以整個✌🏼手勢

搵人幫拖啦

加油加油加油!!!!!

我有你冇既野

邊有Path 俾我地揀
得林鄭可以選擇咋屌
btw Edward

扣緊你大台帽子啊，應該答：我無權代香港人選擇，要留番比民眾意志自行決定。

東方

方丈

直接答無大台答案 唔洗講個人諗法

各有各做

方丈日報

方向報

東方又抽黑警水

想伏人分化, 巴打成功將個波比番正苦

東方真係反了

垃圾外媒

又屌黑警

東方問既幾好答

東方又講黑警

好小器

私怨報

追擊因警

東方比哂位你上

跟本就係

好想俾chris wong屌！！一定要成個袋屌埋入嚟

熄左

因報真係好小氣..

方丈又屌警犬

方丈又撚狗

題題都咁答，唔洗Q&A啦

東方真係神助攻

東方追擊

因報黎料

東方
黑警一定好後悔得罪方丈

方向問乜

東方又要搵野砌尻黑警

好似唔係好答到ABC Australia嘅問題？

東方又私怨警犬

香港人真係好堅

咪撚同我爭

東方記者朋友

呢個巴打好撚正 大隻

方向報真方丈

應該答it's a combination of both

可以cut翻啲重點出黎

EDWARD唔好再望左邊啦
呢邊, 笑一個

佢哋算唔算大台

不過尋日立場哥哥都有話尋日好多外媒都唔係expect 尋日發生既野
咁佢地expect緊d咩野你地自己諗下

絕大多外媒真係想搵新聞先關注香港
唔好覺得佢地咁偉大

方向：敵人的敵人就是朋友

ABC Australia 個條真係好伏, 要小心之後有呢D問題.

係第2次重口音個絲打

有D問題係要SPIN走

嗚啊好正氣

其實個外國記者問左D乜 完全冇留意

引導問題

和平理性靈魂

正常吖

英文果D 減少D
街外人睇英文又行快兩步就走

( Show Blocked User - 傻子 )

屌佢好似真係笑撚左

本身條問題伏，想分化
我覺得射個波去正苦ok

屌又見到你條rubbish

其實好似我地個規模又可以兩條腿跑走路又團結到咁耐係好少例子，我地仲要連和理非極致既民陣都開晒口唔割勇武果邉

點解CHRIS可以答得咁順

edward傳啲咩

Ok

黃先生令我耳朵懷孕了
好想俾佢抱住嚟

東方真係好撚小氣

edward巴忍唔住笑

EDWARD巴45度呆望真係好毒撚

補充得好!

東方助攻了

問和理非同勇武邊個方式易Ｄ成功（好似係）

成立獨立調查委員會

香港零柒

Edward巴可唔可以同我地打個招呼

Edward 認真d, 坐直d.

垃圾01

支那01

所以真係好似IT狗

呢題答得好好把聲好好J

事實就係唔應該問立場.睇法

紅媒01

黨媒01

我越黎越明點解中文說話份卷咁重要
根本就係訓練我地係呢啲場合點轉數快

Edward!!!

Coco said something to Edward

edward巴又偷笑

點解台下又有手語

答: 環球時報is a shit

咁英文巴點答?
唔該晒

問既問題都特別紅

dun insult shit

Chris Wong 講得好呀

坐直左

edward巴唔準笑

一陣試下剪先

所以而家BAM說話聆聽真係磨廢下一代武功

懶人包:環球時報食撚屎

香港人 齊上齊落

答得好好, 記者問跟住會循邊條path再示威, 答either一條path都會分化
其實歸根究底冇人想示威, 政府回應係唯一path

tuo dor chi

Edward咪mon post呀

edward可唔可以飲水?

1.7 M only cover tin hau, vpark and cwb!

1.7M+++

唔SHOW律師證我唔撚信

Chris Wong答得好好

答得好！直線抽擊

hi edward

好似係要傳釋？

點解王先生咁完美

Edward唔好再mon po!

其實配字幕好過cut

答得好好

想同chris wong齊上齊落啊

重點! 死線!

1. 落雨都有1.7 M,
2. 同埋1.7同2M 有咩唔同? 你係外國一早落左台啦

IT dog

死線！

記者畀條問題界Edward答

Edward專心D唔好不斷mon po

呢位巴打好勁揪

Edward巴應吓機啦！！！

喺外國幾十萬都夠啦

真

咩問題都難唔到佢

Edward 坐好d啦～精神d！

Chris好勁

其實係答個人數係計銅鑼灣天后，佢用呢個數黎比

王先生好撚正啊！！！

Edward巴會唔會答Q&A

Chris Wong巴打都好掂

做咩唔笑鳩D咩鳩武警根本無人驚?

王先生講得好

EDWARD:我唔係IT狗

好想聽下CHRIS巴閑談

民記GP 點解一開始已經集合到呢班勁人

唔準mon post ar Edward
專心啲

edwards 好高 EQ, mon 住 post 都忍到唔笑

Hungary

Chris CLS

chris wong 答問題真係100分

點解唔笑鳩環時
嚇鳩我?

佢話佢唔係IT狗

匈牙利

chris wong 好似第2定3次上過?

好 L 掂

chris wong堅屈, 好清晰好淡定, 講野啲停頓位好靚

又問番australian嘅問題

建國後王生要做新聞官答得勁好

匃牙利但又問咩路線。。。

又來了 分化題

呀差英文?

from Hungary

補答時間 講番無大台呀

做咩又問返呢條啫dllm

屌喇星
冇official呀食屎

Chris Wong咁勁點解仲要香港人幫你作文作咁多年

hungary
堅國際化

Chris屈機

答得好好 同尋日岑子杰有得揮

香港抗爭國際化

立場影住果條女
我係仆街

WOW 匈牙利

牙chris遮得好保密好想一層一層剝咗佢

今日多左外媒 ?

其實用 chris 個答案答返 abc australia 同呢題就得啦

D 外媒係咁問呢D 問題
全部都要人2揀1

Stress 位 pause 位做得好好

佢係咪fb page成日撚狗個市民王先生

個地點邊度嚟？

匈牙利也來了，真係國際記者會

Hungary 都有?

WeConnect

又係問大台??

又搵大台

There are no official statements from the citizens regarding 'which way to go'
we as hong kong have made our demands clear. the Five demands, not one less.
I cannot speak for everyone

都唔係大台有乜好答

因為台上既係聾人傳譯員
台下係健聽既傳譯員

"空呀利"

有冇翻譯
唔明問題

WA好多外國勢力

下次大家去reddit做文宣真係要強調冇大台

屌你外國問埋d 大台問題

Edward 好似即刻坐返好D

兩邊都合作咪得

鄺小姐講咩令Edward笑

CHRIS

無大台鬼佬明唔明到呢個道理

chris wong英文都好正

外媒都係記者
唔好一廂情願鬼佬係好人

外國問d問題好搞鬼

真係坐好咗

香港冇大台抗爭會更加出名

外國可唔可以跟貼d呀 我地無大台好耐架啦

係好好既機會向外國媒體解釋 無大台

嘩屌 Chris Wong英文都得

iT 狗又唔認

王先生好正

如果你願意一層一層一層

佢哋無呢個概念

外國人不嬲仆街

Chris Wong D 英文好勁

Chris補充

咪撚煩啦，聽人講野得唔得

王先生好得

王生d英文咁勁

兩邊都合作咪得

170萬人不割席呀

痴線 巴打中英都得

上次我去機場同鬼佬仲講傾，佢地都覺得我地有

極度懷疑 Edward巴有係post 留言 成日係到打字 唔專心聽大隻巴講野

要好好向外國記者展示我地冇大台

Anonymous算唔算

bb chris全能到

chris好正，想俾佢屌

開頭無睇，其實邊個係Edward 邊個係Chris

咁勁但平時作文又交晒比我地

edward巴都出聲

應該答
不論黑貓定白貓，捉到鼠就係好貓

三個巴都好鬼勁

edward 終於肯幫拖

Edward要搶分

3條友幫拖

但太長比較難去睇

edward how ball

Edward 巴搶答

EDWARD 真係天才波

咁大塊牌係到

兩邊都合作咪得
170萬人不割席呀
之前已經係兩邊合作

edward巴

今晚....

屌我load左load

仲於幫拖

Chris
不要說more violent way, 試著說more aggressive way

各有各做呀！

EDWARD D 口音都好勁

我等左好耐

唔好玩膠住
集中討論內容同改善建議先啦

edward
'the use of force by protestors does not necessarily deserve the label of violence'

IT狗外型係edward

EDWARD巴有少少英式口音

睇政府點回應架咋喎

點解好似頭一兩次Ｄ講者最好

NOW ZOOM IN 左
睇唔到名
好多時得講野既大頭

edward巴：真男人從不讀稿

屌法律巴好專業

個個chris wong正一仆街 freerider

外媒d問題好落後下

上星期五連儂電視已經第一次出動

可睇 #411, #412

係wor, sor. 電話 YouTube vanced 睇

佢想chok你咋

大佬Hungary媒體喎

香港真係好出名

試著說是“more aggressive”
不是“violent”

唔係好多外國media有跟住晒成個運動, 唔清楚都係好正常

廢過主要最大嗰幾間好多

寬闊嘅肩膀
強而有力嘅老鼠仔
磁性嘅聲音

edward 佢係咁諗d最岩既字

証明佢地依家先認真看待

之前都無跟得咁緊
係而家至愈來愈多外媒去跟呢個運動

其實佢地真係好想知
因為世界上無咩地方好似香港咁有分和理非同勇武主場

cls

所以咪年年都有佢出現lo
重讀生

立晒啲囝囝落我後宮

幾肯定Chris Wong = Steven Ng

外媒唔識廣東話，跟得冇咁貼好正常

可以抱住黎屌

岩用

"even for those who you would consider as radical protesters,i personally dont think they would choose to shed blood on the streets if there's another way,the path you referred to,lies on the hands of the government"
咁咪射番個波番去lor

Edward又笑笑口

咁法律JJ真係 玩用字架嘛
頭先HUNGARY 果個問題
用錯violence 真係會中招

記者朋友

視乎係限時放映會, 抑或係連儂牆隔離狂loop, 唔同做法
不過前者會坐定定睇晒, 長短分別唔大
而後者係唔會有人睇晒, 只要確保每一刻都係有訊息都足夠
我覺得長都無所謂

有冇得一齊幫手

or try to use 'progressive' or 'radical'

就係作文勁先俾機會其他同學仔練習(以前有個freerider咁講過

連登果然係全港最大既同志論壇

把聲完全唔同

Edward巴答得好正
有小小卡咗但都好正
mob-like violence =/= aggressive protester against police using violence

又當民記係大台問野不如唔好問啦有線

五大訴求，缺一不可

如果大家收貨自然出黎既人會減少

from 818 1.7 millions citizens joining protest peacefully, we believe if government does not respond 5 demands, even by no means we are official organization of hongkongers, we do believe both radical and peaceful protesters will continue or even escalate to force a respond from gov.

我諗佢係見兩位巴打答得唔係咁legally即刻出手

始終唔係間間好似CNN FOX BBC呢啲大台咁跟到咁貼嘅

用字要小心

之後可以咁答

用字要準確

EDWARD巴打吊腳褲好好J

其實每次D記者問題,都係唔會喺呢個記者會有答案

chris wong係我架好想抽插佢

係咪愛上左倒果為因
抄到狂用

CHRIS巴又開始憤怒了

4點鐘又可以睇黑警出醜

起碼有個渠道先

上次個errrr我唔知啊巴打講完倒果為因班狗就不斷loop依個詞

on fire

王先生係我架

事實證明
前線做啲咩 係會有記者追住問

係邊個開槍射手無寸鐵既人先架！
屌你老母

爆seed
不過下次可以屌埋中共
個個都唔敢講

你play back第三次民間記者會一次先啦

應該回應話警方當市民冇到 睇少一百七十萬人嘅判斷力

班狗其實識唔識咩叫倒果為因
唔好人用又跟住用啦

不如幫記者諗下有咩問
有d記者問嘅嘢只有大台先答到
但個記者會唔係，我地亦都唔會有

點解D記者問黎問去都係個D問題…

型

中間個個答得好好

想幫手既整放映會/擴散記者會既消息 有冇TG谷可以討論下?

荷蘭

倒果為因好似係呢位巴打講先
而家又問返佢 梗係嬲

可以當係向我哋全部人問 我哋再討論嘅

荷蘭記者

Chris巴答得好
唔會spin咗去警民衝突
對準政權

清咗mic

好多歐洲媒體

想被佢抽插

記者
要新聞材料, 就係咁簡單
其實職業上佢地想愈亂愈好TIM

哇 netherlands
仲要知道雨傘

民間記者會係咪已經樽頸位?

立場冇左聲

咁多鬼佬

唔係佢！！

The netherland，天阿！

netherlands

好似越黎越多外媒報導民記

荷蘭都黎埋

多左多外媒

荷蘭叻

覺得問下民記點睇政府既回應呢個幾好

from netherlands??

立場消咗音

冇大台,點樣避免好似2014咁?

hello立場無左聲

今日好多英語會話，可能係串鳩梁振英

越黎越多外國媒體，好事黎

啲歐洲媒體都唔明冇大台係點work

荷蘭都有

立場冇聲
即刻開個now

荷蘭要小心

D外國媒體好似完全唔撚明點解冇大台
佢地以為no leader = no unity

好多新外媒記者

好似外媒愈黎愈多 愈黎愈國際化

即刻轉左台

呢個荷蘭佬識野喇

問咩 冇咗聲

撳錯負評,
SOR

外國勢力

民記會唔會考慮加返個譯左做英文嘅主題？
因為好似都多外國記者。

四台聯播

睇手語理解下先

brain巴加油啊

多外媒....可惜了...英文巴打...

BRIAN講得勁慢 好似香港D官

brian 做左 er蛇個位

弱點進攻

好多外媒，證明好多人睇緊我地

衝出國際

機場之後真係多咗好多外媒
有去遊行就覺

FACEBOOK
LIHKG
IG
BABYKINGDOM
HKDISCUSS

立場無聲？

miss咗條問題
有冇巴打知問咗咩

brain巴有啲卡
努力

英文巴好緊張

we do not divid

大台係babykingdom

edward 幫拖未

慘D 5毛狗藍絲又話你勾結外國勢力啦 咁撚多外國media黎

今日應該要叫返絲打出

Brain巴打辛苦你
做得好好了

立場冇左聲，啱啱問左咩？

答錯一個字好大影響

王先生繼續支援

LIHKG

Brain巴好慘

係
Wechat,
Weibo

唔好緊張唔開心

Brian巴都要加油
越黎越多外媒 要落力d

大紀元...？

大紀元

?????

真心次次絲打都最勁

煲東瓜

香港forum力量太勁 尤其係babyknigdom同香討

中視

法輪功

白色點點好Q
屌
好大陸
D普通話

brain 巴驚講錯野姐
但係答都冇錯

大陸定台灣?

Brian手足辛苦哂

Brian巴應該搵其他巴絲幫手

....普通話

大紀元都connect埋

其實問題唔算太難答
Brian做咩答得慢到咁LOL

無大台，點保持團結？會唔會行番2014年既舊路？

天滅中共

大記元

我可唔可以餵edward飲水

推爆

大紀元反共勢力

可唔可以覆佢
我地只係會用中文同埋英文回答

其實外媒啲問題應該可以咁答：

We mostly agree this formula:

Peaceful——>deadline for government to respond————> if no reply from government, aggressively protest.

And if government keep not responding actively, we can only keep upgrading the level of aggressive protest.

Peaceful and violence are only depends on the government. If the government can fulfill our 5 great demands, we will definitely recall all our actions immediately. Thank you.

大妓院

Chris Wong 中文又得
英文執漏又得
咁屈機
好想俾佢發洩怒憤

敵人既敵人...

兩文三語都咁掂

粗重野等我黎!!

三退保平安

成班冷氣軍師
冇撚用

全部都真係黨上腦

仆街, 點解會放左大紀元入黎

chris wong可唔可以唔好咁全能

好親切既普通話

一早有,
新唐人成日都有live

佢反共喎

反共版大公文滙

其實唔難

同意，掟返個波比政府

無foreign media去黑警pc
淨係得番D無腦飛機紅媒 黑警會唔會嬲嬲 被民記屌打

聽到大妓院

要諗啲睇落pro啲既字黎用

排隊

收皮啦大陸閪

chris連普通話都.....

大雞丸

大紀元一早唔再係幫人訂閱果個

王先生都答得幾好

好好的普通話

民記主動邀請應該

瞓咗幾多年呀

王先生d普通話超級港式
岩咖啦,垃圾話唔洗講得咁叻

大絕元唔係自己友咩，我見佢youtube都反共

每次都係香討ching同bk jm走得最前

其中一個原因係鬼國內學生出擊，本身冇咩事，所有共諜出晒黎，不得不跟進下。

好多外國其實都有同大學有合作exchange programming ，香港係好國際化

想幫手整放映會/擴散記者會既消息 有冇TG谷可以討論下?

thx

外國記者都提我地唔好重行2014今天我

民記個對象一開始係回應ｐｏｐｏ，爭取本地支持
但而家係國際
有冇人同外媒講ｐｏｐｏ都有記者會帶佢地撚下狗？

831推

大紀元反共架wor

大紀元係咪法輪公嗰個

send嗰幾條支那鬼嘅資料俾佢退黨

啱啱荷蘭記者條問題答得麻麻地

大紀元係頭號反共媒體

而家好多媒體黎, 認受性關注性都高左
個埸都睇落愈黎愈大

大紀元 反共架嘛 ?

人地反共嫁啵

淨係我地努力嘗試用pth黎答已經嬴撚曬班狗啦

答的好

標準架 幾唔錯

我諗佢哋冇諗到多外媒....今日應該要叫返絲打出

有乜問題？
如果因為持唔同政見而唔比佢入黎咁你同港共政府有咩分別

有核爆都不割既鐵則係度 唔需要大台

好國際化😹

想問下而家仲有冇功德完滿?

香港人口音親切

佢地都答得好得體啵

大紀元係敵人嘅敵人

但下下都咁答會令記者冇料報, 要諗諗

香港人既普通話都易聽得出
唔會好似英文咁太重視口音

連環球都要俾佢入添呀
睇下佢有冇野寫到出黎

唔好再造神!!
巴打D普通話都OK啦
答到識答就得

後生既香港人勁, 兩文三語都掂

針對

沒問題，應該下一次會暫定星期五再出動40吋大電視，暫定位置: 葵芳D出口，即對住葵廣新都會果個

大紀元係反共嫁 咪搞錯

英文絲打可能要返黎啦
好多外媒

講得好順..

BTW
想幫手整放映會/擴散記者會既消息 有冇TG谷可以討論下?

YES 想巴打們講下港獨

發現好多人啲普通話
都好地道

關羽

上面好多人聽到普通話就係咪唔知大紀元反共

大紀元好似係持平d
見佢youtube channel都有好多完整直播

膠do gg

享有autonomy

膠度GG

Chris Wong好好聽嘅國語
完全唔似支那人D PTH勁銀耳

無諗過民記個target audience會變咗去國際層面

好想笑古天樂feel

唔小心笑到痴左線

不完美
可接受

好有親切感

佢地想叫我地陪佢地反共

agree
最好大公, 環時都黎埋

香港人講咁正做咩

其實講番廣東話咪得

好好笑
brain 巴可唔可以唔好衝出黎搞笑

好撚得意

英文巴太辛苦了

可唔可以ADD我TG
有人想幫手

係香港 兩文三言真係好基本 係唔明啲點解高官嘅普通話可以咁差

連登仔無撚用，全部都係冷氣軍師

我已經忍唔到大笑中
不過無論點都十卜

又重覆

膠度自制

好過D 狗唔答

撚太撚

葵芳 記得叫多啲巴絲出黎睇水好驚又有黑底出黎搞亂

膠刀自治

笑到痴線

咁撚多人問深圳武警
心諗關我地撚事咩屌

反共之鬼 走得太前

記者會緊係唔講 但真心香港人出得黎每人都想有港獨

返緊工忍唔住笑咗出嚟

好熟悉嘅感覺

應該答佢: 快 !

唔好撚笑人普通話啦屌, 蝗語講到, 表達到咪得lor 洗咩鳩咁標準

呢條助攻黎

仲要話係咪事實
我點知呀

佢哋應該無跟開 所以啲問題仲係兩個月前嘅問題

垃圾話唔洗講得太叻

瞓咗無睇
完全唔care

直接答深圳wfc啦
仲答乜

林卓廷冇講錯 大部分人都想獨立 不過99%人知道冇可能

唔好答到咁死

邊撚個得閒理別國表演跳舞啊

Edward唔準笑
認真啲
no mon post

笑咩呀EDWARD

已經比我講得好

點解唔係答緊問題

第一次民間記者會 -- 我以為係展示事實俾香港media 對抗狗會

第四、五次次民間記者會 -- 外國記者嚟問問題仲多過狗會

魚樂無窮

立場冇影edward巴了

唔準笑brain巴打
佢夠膽行出黎答已經好勁

睇咁多次記者會,好明顯睇到佢地真係唔敢得罪共產黨,人地問武警你個答案完全無呢個兩個字

睇緊APPLE有影~~

射返個波俾政府，又撚狗

chris wong我想幫你含了

黑狗pc得番D飛機紅媒 笑撚死

一定係笑膠do gg

唔會用「自己友」咁親切嚟形容
佢係反共版大公文匯

不過敵人嘅敵人
至少唔係我地嘅敵人
盟友OK

排隊啦屌

冇聽過e d消息,唔回應

真接答關武警9事咩

答得好

我都諗緊係唔係
唔準笑隊友!

比著我一定屌到習近平屎忽爛

立場妹妹

排隊啦

立場！！！！！！！

立場姐姐

我排最尾都可以

有乜問題？

唔可以係公開講,
一講共產黨就會俾人 spin 走

好想扯甩chris個口罩就啜落去

立場鼻塞妹妹

因為外媒成日話冇大台
嚟到香港唔知訪問邊個好

把聲味聽過 新妹妹

唔係唔敢得罪
而係共產黨一直都只係口頭上或者靠嚇
我地唔可以係人地未實際參與既時侯就評輪
香港既事唔需要外人說三道四

實卜

佢地十幾歲去哂外國
同埋平時都唔撚用

講事實都唔得?
共產黨唔講得?
佛地魔黎?

立場姐姐呀

好想幫佢啜通個鼻

%都有準備

我見到胡師傅

答左, 如果俾人用黎抽稱
咁不如揀唔答

請排隊，唔該哂

Me too

唔係 之前有出過做live

我隊頭排乜

今日手語哥哥直落無人輪更嘅

雖然申唔申請都係行出黎，但係做左又無壞既，佢唔批又多左子彈

鼻涕蟲妹妹?

呢個有d弱，不過民間記者會唔使jer住就無所謂啦

勇武

呢排多左好多外媒

講2句啦呢題EDWARD

各位巴絲真係做得好好
對記者禮貌呢點，
已經拋離班黑狗我有我講狗辯會9百幾條街

牙Chris成日都搵到位反屌政府

排隊唔該

背景有雜音係咪有人想搗亂

鼻涕蟲妹妹

edward巴出山

補充到好好

有褲都除埋

EDWARD開聲了

屌佢真係有mon住

真係講

真係幫拖

屌真撚係有MON PO
多謝你

岩啦,補刀

你不如話政府極多野比人屌

EDWARD

講law Edward又出手

因為真係政府抵屌

而家係香港事務(最少係程序上), 關你共產黨事

我等chris幫我用口除

mon Post

屌你 mon post it 狗

errrr
手頭上無資料
可以改進
番去瞭解下
合法執法

點解佢死都唔答武警既問題既？佢唔話早已定佐果日係和理非，唔關有無武警事，佢依家咁迴避問題變佐係默認係驚佐武警

你班記者問多啲法律野啦

依題真係要幫拖

人權早於國家出現

真係仲mon緊post

點排到咁前

我唔係it狗

絲打補充得好
照申請
D狗唔批係D狗事
我地一於照上街

Edward快啲係咁講法律我知！！！

睇得自己太高

係人都知中聯辦搞搞震

係 係遊行嘅時候都見到真係多咗好多

edward巴well said

就係見到你班仆街迫我出聲忍唔住手拔刀相助

Edward出手啦

好學術

Edward好野，呢題補充到好好

係通知你咋撚屌

edward 巴打

我遲入
想知edward巴打咩身份出席？ 市民定其他身份

出手出得靚

Edward你熱唔熱

Edward 係咪即係 pikachu?

無咩記者問Edward法律觀點

EDWARD呢段要CUT出黎正視聽

Edward巴Edward巴Edward巴

法律顧問

讀法律係唔同啲!

法夢嘅人黎

mon post it狗

全靠我地先答得咁好炸

2位補充真係做得好好

法夢既人

佢答完問題會chock一chock
btw
多謝你回應我既訴求

仍然覺得佢係It9

欽點

law撚+it狗
副職業mon post 狗

Law撚

屌又問violent actions

無錯, 集會係有自由, 祗係通知你警方.

都話唔係大台.................... 點知?

Edward 巴最後個表情

法國

AFP

每次都好享受睇個手語翻譯都好
睇得出好專業好熱愛依個工作

隔離市民姐姐短袖

edward 弟弟就長袖

edward :「好凍, 攬住我」

it9

不如英文都比曬CHRIS答啦，唔爭在唔駛分得咁細，可能仲好

佢哋唔信

加油ching
唔好緊張

Edward巴算係解答咗我五年嚟嘅疑問：點解我通知班狗我出嚟集會，要俾佢唔批on99

法國也來了

又問勇唔勇武返，d外媒個個都係問呢條

法新社

終於唔撚推啦你

藍絲會唔會又話8國聯軍

Edward幫下口

其實香港本身都有解放軍 你有武警係邊境又點 夠薑咪出嚟囉

連登真係好gay

thx巴打 岩先忙緊

根據＜基本法＞第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

不論警方批出不反對通知書與否，或者香港政府或任何組織批評譴責遊行，都不能凌架基本法憲法性。

it 狗 幫手答下英文 幫輕下緊張巴啦

希望推到佢哋見到

好似好多外媒咁既
連大紀元都有問 好公平

Law撚 (唔係IT狗)

我想幫手整放映會/擴散記者會既消息 有冇TG谷可以討論下?

呢位巴打講英文都好好聽 但可能太緊張

忙乜鬼, 你一直推緊 post

的確係，要廣傳比多啲人知道
有班淺黃師奶好驚，要比佢地知道

解放軍？wfc

we'll continue to fight

你食屎啦
你個program好撚煩

又武警

又問多次武警 屌

因為呢個係最多人想知嘅嘢,只係佢地唔明無人會答

Mon post it狗可唔可以幫下手答英文問題

又武警驚□咩

又問武警

佢mon緊post

至怕佢唔黎

認同
一味答唔知道好冇意思，即係叫d記者唔好再黎，我地咩都答唔到

又問摺被兵

sor好唔尊重
但係好想笑

武警定解放軍呀

答得好撚好
好中

信報想問 恆指走勢 ?

成撚日問解放軍武警 出未呀. 出左先再問啦

學之前爸啦：返去訓覺！

英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀

出解放軍未呀

唔夠奶粉俾解散軍掃

市民會返屋企訓覺

佢會黎先算啦

180頁comment
50%係幫牙Chris含
30%係幫edward含
15%係幫brian含
5%先係認真討論

今日咁耐嘅
成個幾鐘

直接講我地支持攬炒

因為一直無正面答過

隔離行過班細佬可唔可以靜少少

試著說more aggressive action

點解今次多咁多記者仲要鬼佬

佢嚟香港10分鐘？摺被都15分鐘啦

講真, 而家班黑警同武警有撚分別咩

有冇圖 返工淨係聽到睇唔到

英文題 Edward可唔可以幫下口

Coco冇人理

係more aggressive

岩呀,返屋企訓囉

唔會怕白色恐佈

返屋企訓覺

終於肯正面答少少

係黎就快，比佢講講吓搞到有D後悔琴日唔試下搞一搞佢
睇吓佢係咪夠膽落黎

上網睇過手語要有表情先易明 政府嗰啲手語成日無表情令人好難明

我揀鄺小姐
好耶無人同我爭

利申：我愛chris巴

返屋企訓

咪講過會返屋企訓囉

唔係violence, 係aggressive 咋

真係答左返屋企訓教

女人

我地係會返屋企訓覺

應該要話，如果日後more aggressive protest出現，都係因為政府漠視和平示威既民意訴求

返去訓覺again

同chris屋企瞓覺

證明多左國際媒體關注

應該再煲大D解放軍

屈番佢破壞一國兩制, 破壞香港國際形象

it狗幫手答呀！

今日四個開頭都有野講

連登仔J開仔唔J女架

返屋企訓覺 走先 bye

啲記者根本唔知 再唔講無人理我地個conference啦

唔知呀有民間智慧架嘛!!!

尋日民陣都有講
係政府煽動激進嘅抗爭

翻去訓覺

老解出黎？
番企訓覺

究竟黎左幾多鬼佬呀

EXHAUSTED
ON9
班勇武大把貨呀on9

Edward 同 coco

連登多基佬係常識吧

真係越黎越多外媒黎
唔係嫌棄brian巴
但係俾佢地清晰了解真係好重要

Edward 幫手答下啦屌你

Edward 巴扯左

呢個巴打講英文語速好似溫家寶

咁比絲打J

其實BRIAN巴唔係答得差佢答得慢其實幾好

水晶球good reference

咁多外國人
可惜無Natasha

我地deadline左無數次啦

Edward巴可幫拖

補充呀it狗

答得好差
好似冇講過野咁

this fucking government don't have a heart

BRAIN巴打D英文都唔差丫
專登答慢D唔好用錯字有清析答案係岩既

Touch the Government heart ? Joke ?

根據《香港特別行政區基本法》第27條及《人權法》所規定，集會自由受香港法例所保障。不過，與此同時，根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集結罪

要宣傳多啲 不分和理勇武，全部手足嘅概念

因為有team專門同外媒聯絡

抽popo記者會

用字夠好,語速慢無咩問題

邊個會J女

persist persist persist

堅持 堅持 堅持

EDWARD下次再黎玩

睇過佢啲背景
原來佢都係聾人黎
係咪講過話台下又有一個翻譯員，佢就幫手準確咁翻譯多次

完

絲

可唔可以解釋多d, 冇追狗會好耐

換返之前啲人黎開會啦

坐記者席都有個手語巴？

絲打把聲好溫柔

英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀

多謝各位巴打肯站出來

其實我已經唔信任呢個政府講既任何承諾同回應
香港唔獨實變大陸

英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀英文巴要講返peaceful -> deadline -> violence呢種模式呀

佢係我架

背景
民間記者會可以試下中英並用？

Edward兄講嘅係國際公約嚟，而香港話自己係國際城市喎⋯⋯

啊，今次呢條係問解放軍落來點做我比較想佢答清楚係咪解放軍軍演搞到818無勇武問佐兩次都唔答搞到好似默認佐咁

有無識有份幫手民記既巴打 叫佢地下個民記用英文講返我地係呢個抗爭模式呀
啲外國記者唔知架

Edward俾女圍！

好中意絲打把聲，但今日太緊張

想同MC絲打瘋狂對話

唔用violence 呢個字

有女女搵Edward

女主持啲英文好正, 把聲又好聽, 又有禮貌.

......乜q violence 呀大佬
more aggressive protest 呀
violence 留番黎話差佬啦

試下唔好講"violence"
我地係"more aggressive"

MC d英式口音真係

立場
我都見到

其實好想知國際公約大定本地條例大啲

不要說violence 試著說more aggressive

我見過佢同fd行街係用手語溝通 可能咁岩

快去救人

MC絲打太緊張啦，其實已經做得幾好
繼續努力 放慢d 個節奏

咪撚洗啦屌
自己人點會用violence呀
aggressive呀

It狗食女可恥

Edward要人！

民間記者會好勁，多謝巴打絲打無私地企出來講野

岩呀

5 years ago, we thought occupying the streets were radical and was our last resort, what has happened in the last few months has shown Hongkongers are creative in their ways of protest and fight for their rights..whether this movement is going to proceed in a peaceful or a radical manner, we, the Civil Press Conference, as merely an open platform to counter the government discourse, believe all Hongkongers will continue to fight in unity until our 5 demands are met.

Try answer this way next time.

係呀 台上果位係聽唔到 跟住下面的

例如呢

聽障人士同健聽人士 一組去傳譯，
因為聽障人士做手語俾其他人睇會易明d
唔記得邊到睇返嚟

Edward下次再黎玩, 我有好多問題想問你呀

光明正大社運食女

radical或者aggressive或esculate啦
咩violence姐, 仲要係咁洗版

用more forceful好過用more violent

人地係律師, 唔洗食架D女自動送上門
呢個PO都唔少 巴打

Very very good ar !!!

push u

今次mc有啲卡
可能緊張？
btw可接受，要改善

點解要咁麻煩
直接台下嗰嗰做唔得咩

頭先巴打教左2隻生字
radical
progressive

Edward巴
你已經獲得連登巴打各幫你錫春袋1次
請本人馬上現身

雖然可能唔貼題 不過最好多d 拉埋中共黎講
唔好淨係針住政府or popo
既然講到上國際層面既問題
外國記者唔多唔少想你地數臭中共

不如整返PART介紹下何為無大台抗爭模畀D鬼佬認識下算啦,廢事佢地成日問D問題都無答案畀佢,搞到佢地黎好似好無謂咁

疾疾，edward巴現身

民間記者會手足會唔會預先譯定d關鍵句子做英文？
唔使即場諗點譯

和理非
勇武
各有各做
冇大台
兄弟爬山
不分化不割蓆不篤灰

辛苦各位
高質

突然咁多外國記者
實會緊張嫁啦
用字又要好小心
怕俾位人入同亂寫
大家要明白唔係所有報紙佬 媒體佬
都真係真心想幫你先
有d係想要隻有noise既故仔
你噏錯野用錯字 佢就大條道理曲解你意思
而且之前都見過有外國報紙係偏大陸西既
所以佢地一言一語 一字一句都要好小心

想幫手既整放映會/擴散記者會既消息既 有冇人一齊？

其實問答環節有需要？ 次次都問係咪大台
點都想屈大台

大家幫手一齊譯
下次可以用

根本問親有冇後續都話答唔到你咪得

唔使好似覺得唔好意思咁

好難唔去問
唔係大台, 但又係代言人咁
可理解, 小心應對就得

林奠：我諗我之前已經答咗你

我哋有禮貌咁重申無大台，無人決定下一步行動，全部都係討論得出就ok

咁又係
無謂為答而答

係
唔好一廂情願鬼佬係好人幫緊你
人地記者一定想chok你講野

其實我西史老師教過, radical仲衰

補充多少少
radical=激進=冇你地諗得咁正面
仲易俾人spin去示威者=isis個D恐怖分子

radical

Peaceful or aggressive protest only depends on the government.
Violence 用嚟講黑警

What if just "proactive"?

已經開左新post

well done 啦
G 池

[超重要]勇 武 抗 爭 不 是 Violence!

最先係民間記者會用先
之後到犬狂用

所以上面位ching都倒果為因左

咁答就無人會想再黎 因為重覆答案

有文字或精華版

Bravery = 勇武 ?